【北區交通】九巴特別班次去大埔及上水粉嶺。

最新消息
2019-11-15 16:45:00
特別交通消息(16:45)
因應路面情況，九巴及龍運巴士維持有限度服務。

【北區來往市區路線 - 277X, 278X (17:00起提供服務)】

277X (特快): 只來往華明-彩虹

往九龍方向: 北區只停華明總站, 欣盛苑, 牽晴間, 九龍區只停彩虹邨碧海樓

往粉嶺方向: 九龍區停紅萼樓, 北區只停和興村, 華明總站

278X (特快): 只來往華明-荃灣

往荃灣方向: 北區只停華明總站, 落客站設於城隧, 如心廣場

往粉嶺方向: 荃灣區只停如心廣場及城隧, 北區只停華明總站

另外, 北區的居民可於以下車站乘搭對外路線可以利用T270/279X/978於大欖隧道轉乘其他路線往各區

T270 (往尖沙咀) 主要車站: 祥華總站, 華明總站(不停花都廣場), 百和路, 上水站(彩園路)

279X (往青衣) 主要車站: 聯和墟.祥頌樓, 花都廣場, 百和路, 上水站(彩園路)

978 (往港島)主要車站: 華明總站, 百和路, 上水站(彩園路)

乘客可於大老山隧道轉乘其他路線往九龍

【大埔來往市區路線 - 73X (17:00起提供服務) ,74X,W3】

73X (特快): 來往大埔-荃灣

往荃灣方向: 大埔只停富善邨,新興花園, 廣福邨, 落客站設於城隧,如心廣場

往大埔方向: 荃灣區只停如心廣場及城隧, 大埔區停廣福邨, 廣福球場, 大埔中心五期, 富善邨

74X (特快): 只來往大埔-彩虹

往九龍方向: 大埔只停新興花園, 廣福邨, 落客站設於彩虹邨碧海樓

往大埔方向: 九龍區停紅萼樓至鑽石山站, 大埔區停 廣福邨, 廣福球場, 大埔中心五期

乘客可於大老山隧道轉乘其他路線往九龍

W3 (上水清河-西九龍站)

北區總站設於清河邨, 經百和路,廣福邨, 沙田站, 西九龍站

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like